上莊班垃圾又玩死同學

2018-01-16 08:20

【中大墮樓】中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋

早上7時40分，一名男學生在中文大學陳震夏宿舍一高處墮樓，倒卧地上昏迷，保安見狀急報警。救護車接報到場，將其送院搶救，惟最終不治，警員到場調查事件。現場消息指，死者一男一女親友曾到醫院了解事件。

據了解，死者姓蔡，19歲，就讀中大中醫系一年級，早前因「上莊」分組問題與同學關係欠佳，昨日（15日）公布的考試成績亦未如理想，早前曾向家人透露不開心，現場遺下死者的手提電話及拖鞋，以及一張字條，內容指生活不開心，人生灰暗，惟文字間未有透露死念。

成班公屋仔借grant loan係大學扮大袋既莊友

佢班同莊成世唔安樂

2018-01-16 08:20

班垃圾會係其他人面前扮到好傷心
仲會用埋死者係facebook打卡
將個光環食到極限

唯文字間未有透露死念

精神 上莊狗不肯面對 又要上莊又要食女又要靚grade

都2018啦 仲有傻仔上莊

我以前間U最多人跳樓

真係

唔會,玩死一個到下一個,最多停一停和玩得更秘密。
校園欺凌是一個群體欺負一個小個體,死左便換下一個,只是會唔會是你咁解